Google 輸入法點熄晒殘體佢

明明已經熄咗殘體,成日都仲有